旺角屌米係咪俾人爆左?

諗住聽日去買屌米EARPHONE

依家旺角係邊

係

小米電視廣告靚抽喎
小米微博踩界玩「五大平台 缺一不可」 官媒狠批冇腦：無藥可救

冇用, 都係俾人爆

佢地底係淺黃 咪搞屌米啦，搞翻36ling啦

你都幾搞笑
中国公司淺黃

小米抵屌咩

屌米真係無咩野 華為/中銀先叫極紅

你係咪淺弱智？

講銀行紅唔好漏左交通
雖然冇咩人用

轉個頭爆左CCB